地產股幾時先回完氣

林奠份報告個影響仲有影響
等回深少少就撈貨

你一走貨就會架啦